屌你老味而家太興食嘢要加一！

今朝食早餐收到單都打個突，問過阿姐佢話：哦，過年係咁㗎啦。
屌你問題係而家都未過年，今日先年三十！即係閒日
你話而家年初一二三搶錢都算鳩數，大家都明，估唔到太興咁無賴，早兩日落翠華大家樂嗰啲連鎖店食早餐都冇，係呢間咁仆街

佢仲好似店外同餐牌都冇例明嗰吓先仆街

啱啱食完lunch加埋一要74蚊，創咗食lunch新高

報海關啦

好貴
定係我窮

如果係真嘅話，其實告得

算啦過年俾多少少有咩所謂

陣間去睇下先

去翠華好撚過

而家過緊年？

你今日係咪放早呀？ 點解飲食業要無得放黎Serve你呀？

個10%係咪正接俾員工？

九成無得落袋啦屌

淨係飲食業冇得放早咩
零售或其它服務業呢，照咁講應該全部加價？！
冇得放早同你老細講嘛，嗰加一係咪你袋先

照呢個講法係咪所有今日冇得放早嘅服務業都可以收加一?

係，會拆返俾過年願意返工果班同事

10%點9成？

覺得自己好撚風趣？